\epigraph{Умереть не страшно, страшно не жить.}{Виктор Гюго}

\begin{figure}[h!]
\includegraphics[width=\textwidth]{pictures/progress}
\end{figure}

\mbox{}

Различные ссылки:
\begin{itemize}
\item

Репозиторий, в котором хранится этот документ:

\href{https://github.com/DidenkoAndre/GOS_book}{$https://github.com/DidenkoAndre/GOS\_book$}

\item
Последняя сборка этого документа в \textit{ShareLatex}\newline (рекомендую проверять наличие обновлений именно там): 

\href{https://www.sharelatex.com/github/repos/DidenkoAndre/GOS_book/builds/latest/output.pdf}{$https://www.sharelatex.com/github/repos/DidenkoAndre/...$}

\item

Этот же документ на Dropbox.  \newline (обновляется довольно редко):

\href{https://www.dropbox.com/sh/7e5mfj8q68o2ipp/AAD8XvpZhiJzFbEh_IeH305ia?dl=0&preview=GOSMat.pdf}{$https://www.dropbox.com/...$}

\item
Создатель

\href{https://vk.com/didenko.andre}{$https://vk.com/didenko.andre$}

\item

$\heartsuit$
\end{itemize}
